{"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Mul on juured, aga mitte jalad. Ma kannan rohelist, kuid mul ei ole riideid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Vajan kasvamiseks vett."},{"text":"‚òÄÔ∏è Seisan √µues."},{"text":"V√µin olla suur v√µi v√§ike."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Olen seeme kaunas. Sa v√µid mind s√º√ºa, kui ma olen roheline, ja mul on singiga hea! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti √ºmmargune ja v√§ike."},{"text":"Sa v√µid mind lusikaga s√º√ºa."},{"text":"Olen k√∂√∂givili."}],"options":[{"label":"Uba","isCorrect":true},{"label":"Porgand","isCorrect":false},{"label":"Kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Olen punane, √ºmmargune ja kasvan viinapuul. Minust saab teha kastet v√µi mahla. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed kasutavad mind pasta peal."},{"text":"Kasvatan aedades."},{"text":"‚òÄÔ∏è Armastan p√§ikest."}],"options":[{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Tomati","isCorrect":true},{"label":"Apple","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Mul on t√ºvi, oksad ja lehed ning lindudele meeldib minus pesi ehitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud puidust."},{"text":"Vahetan m√µnes kohas s√ºgisel v√§rve."},{"text":"Ô∏è Oravatele meeldib mulle ronida."}],"options":[{"label":"Bush","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Lilleke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Mul on helekollane pea ja j√§lgin p√§ikest terve p√§eva. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu nimi √ºtleb, mis mulle meeldib."},{"text":"V√µin kasvada v√§ga pikaks."},{"text":"Ô∏è Minu seemneid saab pressida, et √µli teha."}],"options":[{"label":"Tulp","isCorrect":false},{"label":"Roos","isCorrect":false},{"label":"P√§evalill","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Olen pikk ja oran≈æ ning j√§nkud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan maa all."},{"text":"√ñeldakse, et ma olen sinu n√§gemisele hea."},{"text":"Bugs J√§nkule meeldib mind s√º√ºa"}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Radikas","isCorrect":false},{"label":"Magus kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Mul on okkad ja ilusad l√µhnavad √µied. Inimesed kingivad mulle tihti kingituseks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti punane, kuid tulen teiste v√§rvidega."},{"text":"Inimesed annavad mind inimestele, keda nad armastavad"},{"text":"Ole ettevaatlik, kui sa mind hoiad!"}],"options":[{"label":"Daisy","isCorrect":false},{"label":"Roos","isCorrect":true},{"label":"Tulp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Mul on torkiv nahk ja mahlased puuviljad sees. Kasvan soojas kliimas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma ei ole v√§ga kaisukas."},{"text":"Ô∏è V√µin elada k√µrbes."},{"text":"Hoidan palju vett."}],"options":[{"label":"Ananass","isCorrect":false},{"label":"Kaktus","isCorrect":true},{"label":"Kookon","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Olen pikk rohi, mis kasvab p√µldudel. Minu terasid kasutatakse leiva ja muude toitude valmistamiseks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"P√µllumehed kasvatavad mind."},{"text":"Mind koristatakse"},{"text":"Loomad ja inimesed s√∂√∂vad mind."}],"options":[{"label":"Riis","isCorrect":false},{"label":"Corn","isCorrect":false},{"label":"Nisu","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Kasvatan pirnist ja √µitsen kevadel. Mind seostatakse tihti Hollandiga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma tulen paljudes v√§rvides."},{"text":"Hollandis v√µid leida minu v√§ljasid"},{"text":"Mul on selge topsikuju."}],"options":[{"label":"Tulp","isCorrect":true},{"label":"Lily","isCorrect":false},{"label":"Nartsiss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}}],"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Ma olen kollane, sa koorid mind, ahvid armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen vili."},{"text":"Minu nahk on tihti seda v√§rvi."},{"text":"Ô∏è Sa pead mu v√§ljas √§ra v√µtma, et mind sees √§ra s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen valge ja kohev, maitsen h√§sti v√µi v√µi v√µi moosiga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind valmistatakse nisust."},{"text":"‚Üë Mina olen tavaliselt keedetud."},{"text":"Minuga saab v√µileiba teha."}],"options":[{"label":"Riis","isCorrect":false},{"label":"Leib","isCorrect":true},{"label":"Pasta","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja oran≈æ, j√§nesed armastavad mind mugida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√∂√∂givili."},{"text":"Kasvan maa all."},{"text":"Ma olen hea sinu n√§gemisele."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Tomat","isCorrect":false},{"label":"Kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen k√ºlm ja magus ning tulen paljude maitsetega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen magustoit."},{"text":"‚òÄÔ∏è Olen ideaalne kuumaks p√§evaks."},{"text":"V√µid mind s√º√ºa koonusest v√µi topsist."}],"options":[{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Komm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen udupeene nahaga vili. V√µin olla seest roheline v√µi kuldne. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan viinapuul."},{"text":"Sa v√µid mind lusikaga s√º√ºa, kui ma olen k√ºps."},{"text":"Algselt tulin Hiinast."}],"options":[{"label":"Mango","isCorrect":false},{"label":"Kiivikas","isCorrect":true},{"label":"Virsik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Mind valmistatakse piimast, aga ma olen k√µva. V√µid mind pasta peale riivida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit loomast."},{"text":"Olen tihti pizzal."},{"text":"Hiired on minuga tihti seotud."}],"options":[{"label":"V√µi","isCorrect":false},{"label":"Juust","isCorrect":true},{"label":"Jogurt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen seeme, mis k√ºtmisel popib. Inimestele meeldib mind kinos s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit taimest."},{"text":"‚ñ´ Mul on vaja soojust, et vormi muuta."},{"text":"Mind kaetakse tihti v√µi ja soolaga."}],"options":[{"label":"Riis","isCorrect":false},{"label":"Popkorn","isCorrect":true},{"label":"Kaer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen puuvilja pigistamisest tehtud jook. Mind serveeritakse sageli hommikus√∂√∂gil. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti tsitruseline puuvili."},{"text":"‚òÄÔ∏è Olen tavaline hommikujook."},{"text":"Olen mahla t√º√ºp."}],"options":[{"label":"Sooda","isCorrect":false},{"label":"Oran≈æ mahl","isCorrect":true},{"label":"Piim","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen pikk roheline k√∂√∂givili, tihti marineeritud. Inimesed s√∂√∂vad mind v√µileibadel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen gurmaanide t√º√ºp."},{"text":"Ma k√§in tihti kaasas deli lihadega."},{"text":"Mind s√§ilitatakse tihti √§√§dikas."}],"options":[{"label":"Seller","isCorrect":false},{"label":"Pickle","isCorrect":true},{"label":"Spargel","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen hapendatud kapsast valmistatud toit. Mind s√º√ºakse tihti Saksamaal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen Saksamaal populaarne k√µrvalroog."},{"text":"Olen valmistatud lehtrohelisest k√∂√∂giviljast."},{"text":"N√µuan ettevalmistamiseks pikka aega."}],"options":[{"label":"Sauerkapsas","isCorrect":true},{"label":"Kimchi","isCorrect":false},{"label":"Coleslaw","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}}]}